想去大板？ 跟住我啦

係26/7-30/7 會同2老同家姐 去大板
5日4夜
大家對我既行程比啲意見

Day one
坐早上7點機 >拎埋行李去到難波站大概1330
我地4晚都住櫻村 係難波後一個站
食埋lunch>去大板城 影下相
晚上會反心齋橋 行下同食晚飯
就早啲反去休息 因為早機佢地都累

Day two
岀門口>到京都站>嵯峨嵐山站>金閣寺>八坂神社
晚餐都係反大板食

Day three
前一日應該幾累 所以唔去奈良住
岀門口>黑門市場早餐>成個晏就係梅田行街
加買手信
晚餐都係附近食

Day four
岀門口>奈良>大板(掘江)>心齋橋行街晚餐

Day five
因為我地晚上9點機
所以有大半日時間玩
岀門口>難波locker 放低行李>海遊館/動物園>黑門買生果handcarry >機埸

行程大致上係咁 而加係差每日既晚餐
因為得4餐 所以想每一類搵最好既介紹比屋企人

大家點睇

大板係乜春野..

自由軒

奈良去幾耐？

點解唔係京都食埋？
唔食宵夜？

大塊黑板

又唔鐘意？

去一日呀 京都有晚餐係必食推介？

跟住你？ 又要人比意見你？

仁淀川我諗要揸車先去到
定講緊福岡大板井

收皮啦 假膠

你用坂我都冇咁嬲

心諗板你老母咩

奈良你除咗撚鹿有乜做
講真 去到兩個鐘就走

京都蛋包飯

黑門市場傻仔先去

第一次可以睇下嘅
去過就算啦

邊到近難波又有海鮮即開即食？

錯字多到
係住桜川下話？

Sakuragawa

三門仔

阪字都未寫啱
跟你？死咗啦

西大山，勁多

好撚好笑呢個post 潛力

你地都難招呼
諗住錯下字搞笑又唔得

櫻川.唔錯 兩年前住過 清靜

今年去住天滿 食野 飲酒就一流